疫情下的香港弱智青少年

得閒睇下？

青少年？你肯定？

幾咁青春

睇啦臭

嚟睇啦